留學撚:其實好多外國人都覺得我地爭取緊港獨

英國留學
今日上堂講起香港，原來好多外國人大陸人仲係唔知我地爭取啲乜，以為我哋要港獨㗎
唔知文宣可唔可以幫手寫咩係5 demands

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

人人都係文宣
你當面同佢地解釋都得
or 係campus睇下整唔整到連儂牆

文宣手足其實整左唔少外語文宣
Twitter一直都有人打緊戰線
係唔夠人咁解

我當場解釋左啦，我個到會有stand with hk events覺得可以大力推5 demands嘅解釋，簡而精！

港獨咪港獨囉 有咩問題？

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

我都唔明港獨有咩問題, 真係怕中共嬲?

其實個hidden agenda 就係港獨
冇得話唔係就唔係

唔承認，亦都唔需要否認

係人都知，上次有鬼佬問，我都係照答有一批係爭取緊港獨

大部分外國人唔支持港獨㗎
驚失支持

同意， 講港獨有咩問題？ 仲要樓豬在英國讀書， 自由社會學術討論咩都得啦

你係咪讀野雞大學
點解我識啲外國人全部都話香港爭取緊民主

🥺imperial啊

豬表示強國人玻璃心會大鬧，我識嘅外國人會話hk is part of china可能我識個d係咁掛

中間實有人會覺得港獨係出路
但現實。。。邊度搵飛機大砲

both
但大多都係英國人

英國讀嘅internationals其實即係強國人

搵到立法會贏L硬formula 識人讀建築、測量、都市規劃、園境嘅入黎:

如果過左呢半年都仲分唔到香港和中國， 果d 人應該住左在深山

最近去歐洲小村旅行， d 人都分到香港和中國啦

分到香港人同中國人，但佢地硬係覺得 hk is a part of china